我宣佈今日黎明行動非常成功

今日見到好多手足做野 好感動
各大線都塞到核爆
連上個禮拜冇乜事嘅港島線今日北角站都迫到痴線
好多謝每一位幫手嘅手足

黎明行動絕對係低成本破壞力極強嘅方法
好多人遲一兩個鐘先返到公司
唔好睇少依一兩個鐘 一日做八個鐘宜家唔見兩個鐘其實已經冇左四份一嘅生產力
繼續做落去對經濟影響不容忽視

所以黎明行動一定要做落去
永續黎明行動

推

今次香港線戰況唔錯

記得唔好俾位俾狗入。其實成個政府就係依賴佢地支槍，我地拉攏唔到狗狗，最起碼要減少他們的作用，快閃/黎明/和理非活動/靜靜贏/無視狗/唔屌狗呢d都係令到狗狗無咩作用，等政府逼住用政治手段處理番問題。

重點係.... 無視狗狗.... 總之，堅係當佢係一隻four-legged dog，真係要沉得住氣!

Ignore Dogs, Win Quietly

四份一嘅生產力？
老細：『無問題呀，你做好哂先好放工，去追返果兩個鐘既工作』
然後聽日港豬會早兩個鐘出門口

聰明啲，踢走班狗，先再搞啦！

大家上班服，唔好用人肉，用黑色物件攝

黎明來到

我返遲兩個鐘，各位加油

辛苦晒各位手足

智取，不出風頭，靜靜地贏
政權對準，無視警察
Ignore Dogs, Win Quietly

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

各位聽日都要繼續努力

聽日要更加成功

如果見到廢佬打學生 大家要幫拖